【突發】 何君堯呼籲舉報疑似選舉舞弊

大家當然要舉報疑似選舉舞弊啦？係咪？

新界西選民請到icac投訴何君堯單張虛假陳述

佢竟然講人話

推
俾更多人睇到原來何君堯係咁重視選舉廉潔
冇咗何君堯提倡選舉廉潔真係香港嘅一大損失

做得出唔怕認，以示清白

何君堯好波

君事行動

唔好俾佢停

推

唔好比佢咁就過骨 一定要推到佢坐監 果區既選民請去icac 舉報

推到赤柱監獄直播君事行動！

舉報選舉舞弊人人有責

等睇廉政行動2018!

推鳩死佢

Bin c

屌河妖 = 屌689
所以一定唔好俾佢停

有片有真相

go

講左咁耐有人向老廉報案未？

聽日即刻去